我嚟自十年後嘅未來，你問我答

林鄭死左未

下任香港總統係邊個？

未，但都冇做公職

特朗普定拜登

重係特首，2021年選咗波叔出嚟

你現在定未來嗰咑就戒j?

支爆爆成點？

陳庭佳心情好番未

拜登，就職典禮冇人去，上任後兩年話身體問題唔再做

去完2047再嚟2020得唔得

判咗15年，重有8年先出到嚟

事頭婆係咪仲係到?

未爆，但係同美國冇晒交流

tesla股價幾多

下前六合彩number係幾多？

你十年後做左首富？

500，中間拆咗兩次股，香港日本都有上市

唔講得

10年後樓市係點？

我都想

屋企徐晃幾大？

香港最後點

瞓醒未

咁你食得屎啦
睇晒個市
十年後番黎
都做唔到首富

冇升得咁勁，多咗好多地下樓宇同地下空間

台灣點？亞洲地區有冇戰爭發生？

會

摺疊式廚房，成間屋邊度煮嘢食都得

求今晚跑馬賽果

大咗，拎咗江門同中山嘅一啲地

你而家記唔記得十年前某日既跑馬賽果

睇晒個市唔代表可以喺十年前落注有人mon住只要一做啲改變未來嘅嘢就會抽返我意識走

仲有冇人用連登

點解香港會多左江門同中山嘅地？

廣東省大灣區香港邨

收皮啦

日本南韓打咗場小型海戰，差啲變成兩國全面戰爭，最尾兩國政府首腦喺海上會面和談
台灣變咗中國台灣，冇打仗，但大量人移民去咗歐美

香港鎮公安老散人工(入職)幾多?

拉

香港人去日本用冇免簽

留名下個月binc

有

北韓幾時收皮？

成班廢中？

冇打仗下統一？？？
民進黨死左去邊？

來自30年後的 梁河20年

樓價有冇冧過

我都係未來人
樓豬條戇鳩聽日就會俾車撞死

陳同佳最後會點？

你就係天能所講既未來人 ?
有冇試過俾順行既人見到逆行既你?

善用起底功能

武肺幾時完

10年之後 香港狗隊係咩環境？

我夠膽同樓主對賭未來同佢講既野完全相反

佢幾時先過去台灣

面神幾時破燈？

傻閪答埋d奶共野個個都知係假仲咁多人問

你點返嚟的？

即係3年後先判刑？？

你點記到咁多資料

你老母幾時死?

抽反入去青山？

影張相，想睇下未來嘅香港係點樣

下期六合彩number

香港變成點

十年前多左個青山走犯？

里個假左小小，要重作

on9
tsla 就講得 mark6 就唔講得

又登

撚下狗 睇下個傻尻有咩答案寫出來比大家笑下

屌，認真問。現在起十年之內有冇爆升股好似騰訊咁。你唔好話唔知，一定係熱話，股王騰訊講到依家，下期六合彩、賭馬你記唔到我理解。

我同你最多都係差三年姐
點解我見到嘅同你見到嘅咁唔同？

我10年後係咪都可以time travel

聽日六合彩開咩number?

有無搵番十年前嘅你
然後互含
唯一一次可以自己含自己

閪痛下台

十年後你幾多歲

HxH畫到邊

近十年英超冠軍

此post已完 條友9up 鍾意嘅可以留低

美斯退役前有無離開巴塞

ps出到第幾代

匯豐年尾升到幾錢？

秒

共產黨幾時滅黨

過去（即係而家）嘅你做緊咩？

無得做全國政協副主席咩？ 佢好恨做架喎

點解我覺得你比樓主更加需要治療

返黎做咩

重點： 十年後有時光機？

扮大陸人玩穿越問答

留定個名先

戒j戒成點

立法會都可以遲一年啦

日本南韓會打仗

咁我見佢講到似層層幾好笑咁

dllm

係咪成功光復香港

樓主鋼鐵雨睇上腦？

有咩可以證明到你來自未來

請問電視來講LG定Samsung好用啲了 電視壞咗想換

我10年之後溝咗幾多條女

你十年後死咗未？

我發達定破產

你係點樣穿越時空？天能咁定坐時光機？

留名先

Lm

你有冇諗過你開喱個po已經改變咗未來？

支那同印度邊個贏

日本研發到高達未

點解霍金見開party你唔去

柒撚到笑

美國唔想同中國開真拖，國內反戰撚太多，2027年中國台灣美國閉門傾掂數，美國繼續承認一中同埋啲聯合公報，美國會接收唔想入中嘅台灣人，台灣變成「特別特區」

用咩技術番黎2020？ 點解決祖父悖論？

簡單嚟講，未來發現咗人類第六感嘅原理，透過同人類大腦溝通將聲音傳返去以前嘅自己度，依家我就係聽緊未來嘅自己喺大腦比我嘅聲音嚟覆大家

樓主成功戒j未？

未來都係用LG電視

師兄呢排睇命運石之門？

重戒緊

幾年後你就知

你返黎既目的係做乜

未來人類治療唔駛睇醫生，植入咗晶片後會知道人體啲異常，去藥房嘟張晶片再食補充劑/藥就得

我一間覆你會唔會屌柒你

洗鬼幾年，幾個月後就知

點解返到十年前會想開膠post?

我只知你打少咗個陣字

Lai

十年後嘅人可以睇返十年前嘅人嘅膠post有幾膠

我屌你老母
柒少啦

我想去10年後睇下，點去？

Travelers

十年變化咁大中二病？

有，人造肉股會爆升，依家市值最大嘅十間公司有三間係人造肉同人造器官

當睇故姐

未來已經可以複製器官自己奶自己屎眼都得

咁未可以複製一百條J出黎放滿成間屋

Strong post , lm

直接比名，係咪beyond meat?你唔直接比名姐係玩野，例如你話車就死得。我買左吉利，點知係tesla。

iphone出到22代？

唔好睇少科技

比啲幽默感啦

J太多神經線，好貴

amd張 R9 6900XT 打唔打得贏 3080

你點穿越來

Bynd唔差，但未來做到有聲有色嘅係一間叫fields meat嘅公司

去到15之後全部叫Iphone，係iphone 20改咗個名做iphone TR

你係咪逆行返黎

有冇其他股票推介，或者coin 果d點。唔想all in 一樣。

12人最後點？

十年之後科技有冇大變化，定同現在一樣。覺得你幾有文有路，聽故仔都好。

el psy congroo

下期六合彩號碼

如果你真係可以同十年後的自己溝通就叫十年後嘅你即刻上網查翻嚟緊十年嘅六合彩號碼啦！

中國解體未

我陣係知你個腦有問題

黎緊世界有咩重大科技發明？
上到火星未

平安好醫生到時股價幾多
有咩股皇可以入定手

Sq有潛力啲定Se ?

冇可能
林奠會永續

冇 可 能。

不如講下道指，納指幾時幾點啦，你講中我就信你

有咩新科技/發明係2020無但係2040果時已經有？

10年後蜥蜴人蒲左頭未？

拆多兩次之後仲有500定點

10年後既香港變成點

香港電視台, 有邊幾間?

lm

你點樣係青山逃出黎？

咪就係

Biotech成為十年後嘅科技革命，但係貧富懸殊再勁咗，因為可以喺現實課金令自己勁啲

入tesla

呢個post最後會去到幾多頁？

十年後嚟唔代表係全部知哂喎

條大仆街衰咩要坐15年?

咁你呢鋪自己斷正啦

樓主覆啦屌你

點解你會知？

有幾多?

膠post都咁認真

為何唔講時光機，你點來的

你唔到幾年後都唔知我會唔會中，咁你點依家信
納指2022年掂18000，2023年中掂到20000之後因為大量初創股醜聞爆出急回到14000到15000，之後到2025年先再上返20000

認真，呢個可能變真

計數機，未來計2020年嘅十年後會出2030

拆完重有

多謝樓主
你講完就會有蝴蝶效應
香港有救了

十年後獵人結局咗未

屌你啦，諗住陰尻you等你答我再篤爆你個騙子咋，好啦咁我信你係未來人，咁2030有咩新發明？

秒撚咗

認真，點先發達。聽你講買fileld meat 的股票同買現在市值最大的biotech股就發達？屌，姐係買filed meat同bio做膽，但filed meat都未上市。之後拖d 市值高biotech做腳。係咪？拖埋tesla點看。

記錯，2022

咁18000之前呢，2020年12月頭幾點呀，尾又幾點呀，2個月時間開估，你講到2022呢個post都沉左啦

鳩估，十年後佢比人block咗，睇唔到

共和黨同民進黨冧咗幾多次莊
豬頭係咪仲做緊皇帝
香港人開始入集中營未
10年埋單計 香港有幾多人移民 有幾多義士被殺

我係咪仲單身

JOJO飆馬野郎出咗動畫未男主cv有冇搵返梶裕貴

周子瑜比邊個食左?

你發撚左達未呀淡友
你堆etf呢

咁點解得你有我地廣大連登仔冇呢

香港女人仲係唔係雞？有冇變過

留名

明日大嶼起好未，
香港人口去到幾多

pull

唔錯, 幾勻循

新發明冇乜，特別係醫藥，2020到2021年個個以為肺炎之後醫藥公司會勁好多，點知冇新發明，冇新藥進展
人體晶片算係最多人用嘅新發明，因為用途好廣，十年後大部分女人都有裝，因為可以美顏瘦身，同個大腦講已經好飽咁就唔使食嘢，但香港用唔到呢個功能

幾認真作故仔

未來10年有邊pair 藝人離婚？

2023同24年開始有Biotech風潮出，留意下

Sony

有冇可以依家可以買定，或者比名到時爆上的

鳩噏返青山啦 係真嘅喺你開ac打字之前一早畀人捉返返去

你覺得你係同一個平行世界？

今屆英超邊隊冠軍？

巴打 十年後我哋發咗達之後點樣多謝你

個post冇人記得，冇所謂的

疫情幾時完？

你會長命百歲，一世幸福快樂，囡囡對你投懷送抱，Gay佬唔會對你圖謀不軌

2021有疫苗，有咗疫苗後冇乜人理

武肺幾時收皮?

屌以為你假膠，
原來真係喺青山上緊網

有BNO 去嚴唔去英國好

十年後澳門點

啊豬啊狗都有權坐時光機

善用起底

都係咁

聽日幾多宗確診個案？

8

點解要中山。。。

「近香港同埋同香港多交流」

師兄係咪有幻聽？

香港地位如何

回到過去嘅scientific mechanism 係點？

圖已cap

Strong post leave big name 🤣

幾時股災

幾時第四波爆發

Hunter完咗未

發明左得你一個收到? 做咩唔傳早多幾年?

狗隊有無俾人清算

#6就玩完

橫掂都鳩up 點解唔講得

即係 變種特攻：未來同盟戰
Logan返去過去果一招

12位手足點

習近平建立咗中華四維拓樸帝國未？

你用意識同十年前自己講野覆我地？
香港/全世界仲有幾多個可以好似你咁？普及？
人造肉股幾時先有？
你依加咁樣算係新奇異點？咩年份開始可以？

樓主係藍絲
肯定係

樓豬呢啲撚樣如果現實真人出嚟都咁痴線講嘢 想知佢會唔會面紅

十年後仲有無得上連登？

地下樓宇係唔可以存在
如果香港有呢D即係已經打緊世界大戰
地下樓宇既問題多到係唔可能存在係香港

唔係

唔普及，有發牌制度
人造肉股依家有啦

十年後興咩髮型？

咁幾時先有，樓主你又有咩資格先申請到？

各位等bin c啦

香港有冇移民潮
有嘅話
走咗幾多人
去邊度多

LM

一定未
唔係未來人都知啦

鳩少陣啦

第一部機喺2028年出到，但嗰時係用嚟做醫療用途，嘗試催眠某啲身體部分進行自我修復，但後來發現可以同大腦連接，人類有部分感官唔係以我哋一直理解嘅時間線性去運作，想像吓好似未來嘅自己去到以前自己嘅夢入面傾計就係依家個技術

千祈唔好同人請有呢個post就得，或者話你發達因為睇咗我呢個post

聽到香港上市就知幾on9啦

咁你返嚟十年前做乜9
特登返嚟上連登

呢啲po見撚到都煩，收一收皮先

因為十年後嘅連登好悶

咁煩都要入嚟覆
IU 2022 2024年同2025年都會嚟香港

你私自time travel 犯左國安法
快d留張note比十年後ge你
叫佢咪上洗頭艇
真!

2021年有冇大災難？

有無一個未夠10歲既細佬妹？

罰你睇一次開羅宣言同波茨坦宣言
日本打南韓或者擴張領土會被認為係想重建軍國主義
我唔信日本同南韓打仗美國同歐美唔插手

biotech 有咩股好啊， 認真討論

你依加同十年後既自己有咩大分別？成功人士？

係咪知kfk同日本2047佢地？香港政治環境變成點？到邊幾個仲有光環？
想問未來十年撈咩職業好境？去英國嘅手足佢地多數可以去撈咩？

2032年奧會邊度舉行？

笑撚到我

十年後uber股價幾多

中國仲係唔係叫中國?

睇天能痴鳩左？
你戴左氧氣罩未

2036年個陣世界會係WW3定係dystopia

你真係好冇用

仲洗唔洗戴口罩

strong post lm

樓主，我係20年後返嚟嘅，由於13G同量子通訊快過光子，所以超越到時間，可以同你地班連登廢老傾計，但我睇你回覆，你認知嘅歷史同我地呢邊唔同，你係邊一個國家派你返嚟?

留名下月開估

幾時唔使戴口罩

唔問多嘅，下年Nobel physics 畀邊個？
利申：物理JJ

撚狗咁撚

來自10年後既你竟然唔去allin下期6仔 走黎連登開你問我答

思覺失調的病徵，可分為「陽性病徵」和「陰性病徵」兩大類別。

「陽性病徵」包括妄想、幻覺、言行錯亂。「妄想」是指思想上的錯亂，例如堅信一些與事實不符、違反邏輯、又不能用自己所處的社會文化(例如宗教，習俗)所解釋的錯誤觀念。幻覺是指一個人聽到、看到、聞到、或身體感覺到一些不存在的東西，這是一種感官上的異常。

你又知我地嘅十年後同你嘅十年後係一樣??
有冇可能因為你返左黎講野 而創造左第二個未來出黎

未來10年娛樂圈有咩大事
你未覆喎！
講幾套第時hit既電影/ 劇集

講大話死全家性無能切撚？

強帖留名

香港娛樂圈繼續沒落，冇乜大事，港姐喺2025年取消，搞咗個第二個比賽，男女都參加到，但就唔只香港人玩。
超級英雄電影愈嚟愈少人睇，多咗日本動漫真人版，但係adaptation嚟，一開始日本人屌晒鬼，但係因為全球票房好，所以後來都冇乜嘢。
中國韓國甚至泰國印度都拍咗幾套迪士尼電影，主角係米奇老鼠因為版權過晒期迪士尼同民主黨傾唔掂數所以版權落咗公海
香港拍咗套無間道第一集reboot，意外地好睇

有可能，但可能細，有個科學家計過同以前嘅人交談引起嘅蝴蝶效應好細，只要未來人唔係喺度生活/留底咩技術，影響好細。

我allin 咗就會搶咗下期6仔個贏家，實際地改變歷史

所以真係有平行時空?而唔係好似tenet咁嘅命定論??

拿即係咁 唔係唔信你

但你要證明你真係黎自未來

你幫我check下聽日香港有幾宗確診個案？

純粹想知香港安唔安全 同時比個機會你證明下自己

謝謝你

英美四個科學家拎咗，佢哋將量子力學入面啲superposition particles locate到但又唔會影響以後測量，同時搵到量度佢地position同wave嘅方法（後來發現有更好方法，佢地只係開咗個頭）

證明唔到，因為唔同平行時空係唔可以互相有聯繫，物理上做唔到（或者未搵到方法啦）一開始有股熱潮但後來了解到做呢啲研究要好多錢又冇乜用

8宗

龍門冰室會唔會執笠？
光榮冰室會唔會執笠？
渣哥會唔會執笠？
美心係咪仲係獨大？

打左世界大戰未？

sorry 答錯，uncertainty 係principle, 無可能有方法

新iPhone咩樣
新Tesla咩樣

波台仲有冇假膠

你記唔記得自己講過乜

WW3開打未?

除左係連登開post 仲有邊到？

幾月幾日有第四波 果十幾類行業會幾時又再停業

我信KFK多過你
侵會連任

你地個年代公佈咗用zero point energy 嘅propulsion system未

假
一睇就知係楊潤雄
好心你咪撚鳩up

點解香港apple book store 乜書都冇

點解你要問翻古代人嘢

雜總有咩下場？
2022世界杯邊隊冠軍？

唔可以下台

你又唔係係未來

Lm 跟進

印度神童講啲嘢係咪真？

以後網絡會發展成點?

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

樓主受左咩刺激...有冇睇醫生或者同朋友傾下

全職獵人出到第幾話
海賊王完左未結局係點

疫情幾時可以結束?

笑撚死

黑警死晒未 有咩行業會沒落 航空業同銀行業有咩轉變

使乜咁複雜，樓主入呢個網：
今日之內，將2020/10/09去到2020/10/15嘅記錄copy曬上黎
R.A. Decl.全中嘅我幫樓主瀨袋底都得
唔得嘅樓主你都係早啲去掛號啦

唔好同我講會改變未來乜乜柒柒
未來一個禮拜內嘅星際天象全部都係歷史黎

Nolan 下套戲咩橋？

你講出嚟都唔驚 因為Nolan信命定論 你講完佢只可以照拍

非專業物理L

聽過相對論指出 至少要快過光速先可穿越時空
樓主話可以將聲音傳比以前嘅自己
=未來有某種神奇技術令音速可以>光速

至於光速有幾快？
約八分鐘就可以由太陽去到地球
上午殺咗人 唔洗下午番香港 諗起都癲

加上準確到可以locate到你個位
而且你附近D人聽唔到

總結:
樓主坐咗項少龍部機
諗住穿越番泰朝yo泰國囡囡
點知撳多咗個0
而家穿越番青山坐咗係到

百無聊賴之下唯有開post取暖

咩話？你話202年泰國唔係滅亡咗喇咩？
是但啦 幫樓主完咗個故佢
等個post一推上咗熱門 樓主就會被院長發現
因為低質假膠 被捉番去禁閉

再見樓主

好佩服樓主 .

華為摺埋左未?

飯民係咪永續委任？

學校範圍內講粗口

龍珠超講到邊/點？

留個靚名

美軍掌握南韓軍權㗎

巴打們點評價小弟以下嘅組合

45% 股
30% 美國國債
16% 新興市場債+公司債
剩低嘅買金同commodities
求指教

其實兩個國家都係
應該係中國附近都差唔多 差金仔 第時買埋f35就係了

唔記得跑馬賽果
但記得10年前某一日確診數字

大家上星期同一日確診幾多都無人記得啦

I mean 港共話要早一年選/遲一年選都得

今日17宗 樓主可以返返去未來溫吓歷史先

今日17宗喎
定係你個8字係想講今日8號咋

樓主突登錯 明嘅自然明

未來已被改變

所以樓主已經死咗 再回覆唔到大家

唔駛番未來，依家就塞返入老母個西度先

Adidas有冇同nike合作？

18宗，的確有個8字

癡撚線

唔好意思，未來嘅我睇錯日子，當咗係10月9號嘅確診數字

美國國債全部都係長債？

呢個post最後有幾多負評？

開羅宣言同波茨坦宣言已經喺2024年在美國默許下日本單方面唔承認，話違反維也納公約，原因係日本右翼同反華勢力想聯美國增加太平洋打中國嘅力量

咁點解係打南韓唔係打中國，同埋中國十年後係咪更強大

咁10月10號同11號各有幾多宗？
嗱今次睇清楚d拉

支爆冇出現到，中美科技分野就分得好開，基本上美國嘅電腦支援唔到中國嘅wifi同5g，調返轉頭都係。5g依家解決咗唔少問題，包括波長短易比人隔絕/反彈，依家大部份新樓都用上5g穿透物料，舊樓就裝返啲訊號加強器同埋換我地叫5g油漆，促進個訊號傳送
2022年打後日本同南韓嘅關係交惡得好快，主要係民族情緒同貿易問題。出現咗幾個話韓國偷日本技術嘅新聞，之後韓國就唔供日本電子設備同零件，但都係小事。真正爆發點係日本本土有幾單韓國激進主義者喺街自焚但引起連鎖火災，海域又有韓國人比日本人扣留咁

樓主知唔知deep state，佢哋係咪一早知道未來。
同埋有冇得返過去睇下耶穌同佛祖係真定假

2021有冇大災難？未來人口比例如何？

咁不如講埋10月10日公佈有幾多確診個案
今次比埋日子你唔好再睇錯

大灣區發展成點？

LM,希望你係燈

Iphone末代出到第幾代？

香港政治氣候會變成點？立法會係咪會dq所有反對派？

你上連燈因為啲咩？定有咩想同我地班毒L講？

樓主唔該麻煩你答吓我啦?
還是係十年後, 香港鎮要入職做公安, 要貼錢買位? (因為收陀地勒索恐嚇, 謀財害命, 販毒走私, 包娼庇賭太好搵??)

Post張今下個月恒指走勢圖出嚟?

樓主答過 ching please 追 post

咁契媽隻arkk升到1000未

arkg fat fat

留名。

咁拜登當選有無令中美關係好左？仲有冇貿易戰？

人工智能發明成點？

樓主未答.
支持佢講嘅"你問我答"

十年後我死左未？

屌 問左我問既野

佢唔答
可能十年後嘅我已經死左

樂觀啲啦 可能佢仲係查緊死亡冊 睇緊邊日呢

仲有無 新夢境？

準備鞭屍

頂遲黎，好想知自己未來呀

而加好難講喎希望樓主係假膠

lmlm

你點知的😦😦😦

你啊媽係雞10年內係咪會性無能？？？

吊你，你答得咁認真做咩

你鳩噏你死全家

特朗普點

楊千嬅幾多歲？

懷疑你睇嗰個咩濕尻老高睇撚到上左腦

其實應該係江門拿埋香港d地就真，宜家江門獨大

Push中喎應該

樓豬

又返嚟了，未來冇乜大改變。
拜登第一個出訪嘅國家，會係中國，會面重申咗一中政策同雙方環保合作

中晒

BNO 去英國好唔好？

Ocgn 依隻疫苗股會唔會救到世界

你好，我很有興趣你所說的感官回到過去的方法，請問前世回溯是否類似的方法？

點解你可以成日返嚟？返嚟有冇次數限制？

好想離開香港嘅，建議你早啲去
蘇格蘭會獨立，英國亦會好快提高門檻，如果home office 考核後發現你對英國融入度低，會改你逗留條款

十年後我地都未證實到有前世有下一世

冇限制，但會攰，同埋未知副作用。個器官同原理係點，唔能夠講太多，總之當係將平時人嘅預感同既視感推到最高。

如果觀察者即創造者的想法是真，時空旅人有無改變過歷史的事件？

Btw，我們十年後有否發現與外星人和逝世的家人溝通的方法？

十年後既你追番post

知唔知我下個留言會講啲咩

咁即係後日22號會有幾多單確診？

拜登就職典禮真係得返1/10人去

賀小姐頂上？

未來激光雷達應用到乜嘢程度

雜總仲有幾多年做

會唔會講下2021年發生咩事

金仔會否下台？

樓主番黎係為左咩 點解要簡2020番黎

疫情幾時先完

自動駕駛技術發展成點？香港用到嗎

印度神童講嘅災難會唔會發生？

Iphone仲有無破格新功能？

南北韓有冇統一既一日

想知道將來香港係咪會冇哂大型示威？

咪之前已經有人問過 樓主都講中咗 講聲你當樓主假膠咪得 你呢啲人真係好煩

無論當佢真未來人又好 鳩up又好
問呢d細數根本無意義
例如我問返你單靠記憶 2020年6月15日有幾多單確診又記唔記得?

佢冇中wo
佢話自己睇錯日期
問下又護哂主

同埋問下姐 佢都冇答我
又話你問我答